<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixongn5/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgr8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dodiejm7b/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共分崩·国际关注</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Divinaad2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891875.md#1" target="_blank">中共派71军机7舰扰台 最大规模空域入侵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/26/n13891875.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13850221-40e0b11d25744d0271952a6f50f47e77-600x400-320x200.jpg" align ="left"></a>台湾当局周一（12月26日）表示，在过去24小时内，包括战斗机和无人机在内，共有71架中共军机进入台湾防空识别区，这是迄今为止最大规模的一次入侵事件。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 1:05 PM					</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1" target="_blank">疫情冲击河北 外媒记者：看到的情况让我害怕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891287-GettyImages-1245782570-150x120.jpg" align ="left"></a>美联社记者姜大翼（Dake Kang）推文记录了他这两天在距离北京最近的河北省保定、廊坊的五家医院的见闻。他说，保定是本次放松清零后首次爆发疫情的中心，情况非常严峻，重症室完全挤满了人，火葬场也是如此。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 8:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1" target="_blank">中共抗疫在两极端政策间徘徊 专家：后果可怕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891254-GettyImages-1245791954-150x120.jpg" align ="left"></a>一位从医近三十年的大陆医生表示，他从未经历如此惨烈的疫情形势，超过SARS时期。也有中国通指出，中共抗疫在两个极端政策之间徘徊，在这个最糟糕的时刻放开清零，可怕的后果是可预见的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 4:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890916.md#1" target="_blank">听从提示备退烧药 网民留言感谢美驻华大使</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890916.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13818048-GettyImages-1236002779-150x120.jpg" align ="left"></a>有大陆网民在美国驻华大使馆微博下留言，感谢他们先前的提示，才得以准备好退烧药等物资渡过。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 1:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890708.md#1" target="_blank">中国2.5亿人染疫 专家：传播速度前所未有</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890708.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890733-GettyImages-1245763156-150x120.jpg" align ="left"></a>英国《金融时报》周五（12月23日）证实了网传中共内部会议的真实性，中共政府估计在过去20天内有2.5亿人感染COVID病毒，这些感染数字与官方通报的低病例数形成了鲜明对比。专家表示，疫情的传播规模和速度前所未有。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 5:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890377.md#1" target="_blank">美退役将军：需将中共从美国社会中铲除</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890377.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/EpochTimes_510A8407-robert-spalding-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>美空军退役准将斯伯丁（Robert Spalding）表示，一党专政统治着中国的中国共产党，正在寻求破坏并最终取代美国。这位前美国将军为中共政权与美国权力杠杆的联系敲响了警钟。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月23日 6:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890124.md#1" target="_blank">再遭中共制裁 余茂春回应：如获“荣誉勋章”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890124.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13157774-210211-Miles-Yu-in-Annapolis-Maryland.-Tal-Atzmon-small-1200x687-150x120.jpg" align ="left"></a>中共外交部周五（12月23日）宣布，将前美国国务院办中国政策首席顾问余茂春以及美国国会及行政当局中国委员会（CECC）副参谋长托德?斯坦恩（Todd Stein）列入反制裁清单，冻结中国境内的资产。?余茂春通过社交媒体推特回应说，能够被中国人民的敌人制裁，这是给他的荣誉勋章。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月23日 1:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890018.md#1" target="_blank">中国疫情大爆发 韩国将其列入“重点国家”名单</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890018.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883468-GettyImages-1448281166-150x120.jpg" align ="left"></a>随着近期中国疫情不断扩散，韩国防疫部门将中国列入“检疫查验的重点国家”名单。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月23日 8:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889979.md#1" target="_blank">披露友人悲剧 前总编：为何中国出现人为危机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889979.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889982-GettyImages-1245779548-150x120.jpg" align ="left"></a>前《南华早报》总编辑王向伟周四（12月22日）讲述了朋友家的悲惨遭遇，并质问，为什么中国会出现这场人为危机，在有近三年的时间向其它国家学习、为重新开放做准备的情况下，还把一切搞砸了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月23日 5:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889946.md#1" target="_blank">受疫情影响 云南大理遭遇大面积客房退单</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889946.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13857128-content_GettyImages-83508044-150x120.jpg" align ="left"></a>近期，中国各地疫情升温。受疫情影响，云南省大理市的客房退单量明显增多。作为“历史文化名城”，大理市曾拥有7000多家客栈，疫情三年过后，约30%客栈已经歇业、倒闭、转让。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月23日 2:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889580.md#1" target="_blank">台国防部：中共24小时内派39军机3船舰扰台</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889580.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889584-0f1fcb9813dde3a82b3048f49e737630-150x120.jpeg" align ="left"></a>台湾国防部周四（12月22日）表示，中共解放军在24小时内派出39架飞机和3艘舰艇，在台湾周遭活动，向该岛展示武力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月22日 4:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889389.md#1" target="_blank">曝中美新冠死亡判断标准不同 网文速被删</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889389.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882352-GettyImages-1447908361-150x120.jpg" align ="left"></a>“按着我们的标准，美国新冠死亡不是110万，而是6.6万”，中国门户网站网易的这篇文章周三（12月21日）被快速删除。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月22日 3:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888612.md#1" target="_blank">世银大幅下调中国今明两年经济增长预期</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888612.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/GettyImages-167978626-150x120.jpg" align ="left"></a>世界银行周二（12月20日）大幅下调中国今明两年经济增长预期，料今年经济增长率为2.7%，明年为4.3%。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月21日 9:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888561.md#1" target="_blank">智库：中国经济无法在未来十年赶超美国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888561.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/GettyImages-180306416-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>执政的中国共产党认为美国正在衰落，但是日本经济研究中心（JCER）的最新报告预测说，中国的经济规模不会在2035年前超过美国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月21日 6:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888156.md#1" target="_blank">分析师：印度越南有望成Apple新制造中心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888156.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805613-GettyImages-1235254399-150x120.jpg" align ="left"></a>分析师表示，中国面临着地缘政治与公共卫生的相关动荡，使苹果公司（Apple Inc.）必须加强供应链弹性，这将让印度与越南成为苹果未来的制造中心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月20日 9:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888120.md#1" target="_blank">印尼新刑法 宣传共产主义者最高刑期15年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888120.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13524221-GettyImages-1230040191@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>因为其共产意识形态，中共在国际上再遭遇难堪。东南亚国家印尼继续严厉打击共产主义活动，本月通过新刑法，对宣传共产主义和马列主义者，最重可判刑15年。专家认为这背后体现的是全球围剿中共的大趋势。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月20日 5:34 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888136.md#1" target="_blank">传手机大厂小米年底将裁员15% 公司回应</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888136.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13844069-000_8YT6PQ-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，外传中国手机巨头“小米”年底将再进行一波裁员。消息人士表示，裁员规模可能高达15%。小米周二（12月20日）对此表示，这波裁员是“年底人员优化”，并称实际影响人数不到整体的10%。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月20日 4:51 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886904.md#1" target="_blank">北京隐瞒死亡人数 洋五毛杠上美教授被起底</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886904.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/09/409233610956-150x120.jpg" align ="left"></a>多家外国媒体报导，北京火葬场不堪重负，但当局的死亡人口数量仍保持零。一位美国华裔教授发声斥责中共无能，引来洋五毛上门开骂，结果反被网民起底。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月18日 3:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886439.md#1" target="_blank">火化遗体需求激增 北京东郊殡仪馆昼夜运作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886439.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886593-GettyImages-1447374606-150x120.jpg" align ="left"></a>北京指定处理COVID-19患者尸体的一个殡仪馆最近几天堆满了尸体，24小时连轴转都忙不过来。但是官方通告仍称，无新增死亡病例。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月17日 2:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885136.md#1" target="_blank">中国朱雀2号发射失败 损失14颗卫星</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885136.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885142-GettyImages-1244372851-150x120.jpg" align ="left"></a>周三（12月14日），中国发射了北京蓝箭航天公司开发的朱雀2号火箭，尽管北京对此寄予厚望，但朱雀2号似乎未能进入轨道，连带损失了它所携带的14颗卫星。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月17日 12:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886237.md#1" target="_blank">北京疫情激增 殡仪馆火化炉“从早烧到晚”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886237.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884956-GettyImages-1245557156-150x120.jpg" align ="left"></a>越来越多的证据显示，中国的首都成为疫情重灾区，多人因染疫而亡。北京正在出现一波中共病毒（新冠状病毒， COVID-19）死亡浪潮。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月16日 10:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886148.md#1" target="_blank">新年假期临近 中国农村恐将爆发感染潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886148.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885541-GettyImages-1245599246-150x120.jpg" align ="left"></a>随着中国新年越来越接近，人们开始担心，在中共仓促放弃严格的封锁和清零限制之后，有数以百万计的城市居民将在疫情中首次返乡，这可能使中国农村出现巨大的COVID-19感染潮。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月16日 7:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885725.md#1" target="_blank">防军民两用 美禁止7家参与军事现代化的中企</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885725.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id12989042-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>美国周四（12月15日）将36家中国科技公司列入出口黑名单，其中包括7家试图获得美国军事技术、企图支持中共军事现代化的中国民间科技企业。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月16日 8:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884985.md#1" target="_blank">红二代涉永利澳门赌场地皮交易 身份首次曝光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884985.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2007/08/708301909451366-150x120.jpg" align ="left"></a>美国媒体“连线中国”（The Wire China）日前刊出两篇调查性文章，披露有军方背景的红二代如何从美国拉斯维加斯和澳门赌场大亨斯蒂芬?韦恩（Steve Wynn，也译作永利）手中空手套走5,000万美元的内幕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月16日 2:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885320.md#1" target="_blank">中国经济数据全面恶化 专家：12月或更糟</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885320.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885359-GettyImages-1245430451-150x120.jpg" align ="left"></a>周四（12月15日），中共公布的11月经济数据全面低于预期，这些数据表明，在疫情影响下中国经济正进一步恶化。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月15日 5:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884946.md#1" target="_blank">美智库：中共军方或在20年内建立全球基地网络</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884946.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13816466-000_32C387B-150x120.jpg" align ="left"></a>美国军事专家警告说，中共军方可能效仿苏联在短期内迅速扩张全球基地网络，虽然未必会引发热战，但可能会在东道国附近触发外围战争，将美中卷入不必要的冲突。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月15日 7:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884497.md#1" target="_blank">消息：美将制裁长江存储等30多家中企</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884497.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13830386-576423-150x120.jpg" align ="left"></a>消息人士表示，美国计划把长江存储等30多家中国芯片制造商列入贸易黑名单，这是华府打击中共科技野心的最新行动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月14日 4:05 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884391.md#1" target="_blank">中共拟巨额投资旧芯片业 美国警觉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884391.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/GettyImages-697479494-150x120.jpg" align ="left"></a>专家表示，中共正扩大生产成熟技术的旧芯片，这在华府已敲响了警钟，这将促使美国增加限制，进一步打击中国芯片制造商。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月14日 2:17 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13884114.md#1" target="_blank">巴菲特第六次抛售比亚迪H股</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13884114.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/GettyImages-492444164-150x120.jpg" align ="left"></a>时隔三周，美国知名投资家沃伦?巴菲特（Warren Buffett）再次抛售中国新能源汽车制造商比亚迪的股票。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月14日 2:01 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883805.md#1" target="_blank">因应台海局势 日拟扩建离岛机场 重组自卫队</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883805.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13861945-GettyImages-1244541866-150x120.jpg" align ="left"></a>为因应台海紧张局势，日本将强化自卫队机动部署能力，将延长先岛群岛机场跑道，并新建与那国岛港口。此外，自卫队也将建立联合指挥部，统合陆海空部队，加强备战状态。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 5:04 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5778.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5778.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5778.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
